富士顏色

想問d人成日話fujifilm既色好易中毒
其實咩係富士顏色

死黑 變色龍？

如果想自己後期tune出黎有冇可能

想tune到滑劣劣？

tune完會發現d暗位好多忍者

好多朋友入完富士都喊三聲
你不如幫手接死貨
等啲巴打冇咁慘

主要係濁色

我有性趣啊

點解咁講?

富士色即係神秘嘅黑色

人地問顏色你走黎答滑劣劣，分得清顏色(color)同鋭利度(sharpness)未？仲有富士機滑唔滑係可以自己控制，建議你上showroom郁下減少雜訊功能(noise reduction)，新一代可去到NR-4，仲係唔夠就推高sharpness佢

含撚貓成日鳩噏但起碼唔會犯呢啲低等錯誤，分唔清呢啲基本概念嘅話就講野之前google左先，好過即刻衝出嚟柒

回樓主，用文字好難描述顏色風格，有興趣就上返Flickr search Fujifilm睇下自己鍾唔鍾意

而家無論新貨定二手都供不應求，快啲擺上dcfever益下大家啦

有排升

貓sir轉左新acc?

佢低質過含撚貓好多

好想佢啲朋友快啲擺死貨上嚟睇下有冇野啱用 成日喺dcfever都唔夠快搶唔到鏡

屌你地想愈黎愈多買fuji?

入去fuji個post睇下就知， 幾多受害者買左部機之後搞到越買越多鏡， 敗曬成份身家

係擺上嚟就爽手啦，我真係未聽過入完富士有死貨啊，我夠識話有百鳩幾個朋友入完富士喊三聲，佢地買完body搶唔到鏡嚟買啊，而家個個等緊人放二手啊，冇鏡用影唔到相好慘架嘛係咪？

鳩噏有邊個唔識。

唉屌，你好撚蠢
咁你叫多啲人買啦，等啲鏡搶貴哂

買係想買, 但唔捨得買

你講乜都得啦咁，曲線唔想人買富士同含撚貓鳩噏都係一線之差，巴打問顏色冇理由講滑劣劣誤導佢架嘛

我其實都係諗緊有冇方法可以用VSCO盡量TUNE到嗰樣野出黎

唔覺得係曲

如果真係曲線
咁曲得好低質下

非常難，幾乎冇可能，如果tune到嘅話富士使乜賣相機，賣software得啦

就算擺入lightroom用返富士底片模擬，啲顏色一樣有分別

同感

tune就好難tune架啦
但係機就買sony好啲，唔好同我地fuji ching 搶鏡，啲鏡愈升愈有
救命
去搵屬於自己ge色彩la

算啦，係冇貓蛇咁勁，曲線叫人唔好買sony

生平最憎sony d產品

tune到，但係你可能每張都唔同tune法
未必可以整到一個setting套落所有相
同埋唔知要tune幾耐

我都覺得佢係幫sony趕客
究竟佢用咩機

上黎討論都要諗真心定假膠
真係好辛苦

我開始懷疑佢只係個on9 呀叔，並非打手

Show Blocked User - 小小cal

strong hold 至五一長假。

其實可以話係一種色彩，analogue既。
佢包含唔知幾多種基因去表達一系列顏色。

夾硬用數碼去tune，只是循一個方向去“迫近“個效果，而非真是完全“推“到一樣。

如果推得到仲邊有人影菲林/即影即有丫？

我都係由數碼走向菲林。

可以推到一樣，但係我估要用program 先做到
所有圖片都係matrix姐 咪又係0-255
不過16-24 megapixel ，仲要係color rgb image.
電腦都有排做

有部6成新X-T1 body 有冇巴打接手？

咁講真一般人玩下當然唔會咁嚴格，
哩樣就係分別所在嘞。

樓主自己filter/block7班廢老廢中五毛就會睇到認真回覆。

多謝各位回複先
認真考慮緊買唔買
不過新手一野屌落部x-t2又好似有d奢侈

xt2都唔係超貴，你一嘢攻頂好過到時心思思換機，有能力就xt2啦

agger

我前排upgrade上xt2，覺得同xt1比簡直係兩部機嚟，夠budget直上xt2唔會後悔

見d人話x-t2係專業工作用機
如果真係玩
x-t2日常影人影下景
旅行街拍下既話
應該買咩鏡？

定其實佢知kit鏡已經好夠做

考慮緊入手x-t20加枝35.2
巴打們比下意見細佬呀

唔好人唱你就信啦巴打

你意思係？

睇下fuji ig都了解到啲掛